讓我用數字告訴你黃色經濟圈有幾強大

自從steam張香港人遊戲下架，再無買一隻game，行過餐廳會先停一停，就算有幾好食，就是無法消費，總是checkcheck先。

香港人要生存係香港最少每月洗5000(學生除外)，但我統計過平均會用7000，會以不同形式出現，有部分當家用，家用最後很多時都係用係購物上，公共事業只佔很少。

7000x12x400 0000(黄藍統計，已扣除學生，再四捨五入)

每年黃色經濟圈有3000億元，一年香港人供樓給銀行既錢只有450億，大陸購買美國農產品都只有1500億，而作為中國共產黨第二大出口國(第一大美國)，香港人原來比錢買警棍打自己。

*見到港豬麻目吃喝，真心痛，你們唔明白唔相信自己有既力量，相信自己與同伴，一齊赢一齊輸。

德美聯署整合

前題係你有足夠既人同一齊做
現階段大多數人都唔會樣樣睇清楚
Steam聖誕優惠d人都唔知洗左幾多錢

最緊要係俾錢前唸一唸有無得幫襯良心商人

如果無或者好困難先幫襯藍店

要人全天候買良心店鋪係唔現實
支那年年返日
到依家都有日本菜食

能力範圍內做到就ok

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統

招攬it 手足力量

食飯最多，其次超市/街市日用品

教育，教導，教受，以身作則，原本只有一個人在做，傳開去，變成萬人，萬人成百萬。 星星之火可燎原。